分享個人見解中央統治方式（習失敗其實好恐怖）

其實而家中國係由鷹派統治，主張採取強勢外交手段或積極軍事擴張。
已經同以前鄧小平講過嘅韜光養晦係已經完全捨棄。

習近平上台嘅第一年，不停清除貪官同敵對勢力，跟住好快改憲法跟手做埋皇帝，有留意吓中共權力鬥爭嘅都知道，呢單野其實好多有勢力嘅人士反對。但係佢唔理照樣強硬改憲。
單從佢剛剛上台兩年辦事風格就知道佢哋有嗰種無視法理嘅態度同強硬嘅作風

由幾年前開始乜嘢一帶一路，大灣區，航空母艦，由中興到華為....
又係咁宣揚中國夢，又話民族復興又世界強國。
樣樣嘢都係話俾個世界聽中國現在已經強起來
搞到引起美國嘅注意同開始採取一啲限制措施
之前嘅中興同埋依家嘅中美貿易戰就係最好嘅例子
嚟緊我肯定仲會陸續有嚟！

乜撚嘢世界強國，搞到啲中國人以為自己真係好有錢，但其實好多數都係做假同泡沫經濟。
（2018年初遼寧、內蒙、天津濱海新區先後爆出GDP嚴重灌水三、四成之多）其實中國真實經濟數據根本就無人知.....

同時對人民嘅控制就不斷收窄同維穩。
依家就連VPN上網都要俾人捉去坐監

佢哋依家忙緊中美貿易戰同G20
嚟緊會點樣清算林鄭（成件事嘅始作俑者）同香港人真係唔知....

以上觀點純粹個人分析，有啲咩唔啱歡迎提出指點同批評。

貴你老母臭化閪
大陸狗快啲返去含習種條撚？